到底唔比人appeal speaking係咩玩法

Hkeaa我屌你老母比個B我
到底可唔可以send email去劍橋投訴

我已經上訴左但唔包speaking
點解可以咁

B?你係古代讀緊ce?

Dse有category C係考other language
佢係as level程度

我第一年已經abs晒啦有原因地⋯

認真
考一個試點解唔比人appeal說話
係咪真係大晒

speaking 訓係度考都5**啦

屌你老母